dse炒左了，大家有咩想做入來講低睇下順便幫你地做埋佢

我都唔想行呢步，但已經考左第4年都係咁，唉
當一個弱智終於發現自己係弱智

大把路何必一定要讀書

4B：英文5**（四年加埋😂）

如果唔係唔洗行到呢步.

我由出世到而家
都未跑贏過人地
連dse都直接放棄左

加油啦樓主

去教牙龍英文.

傻啦 好多人唔讀書都可以好成功 好多u grad都係得13-14k 讀唔成書又有咩所謂 唔好諗埋一邊啊 有咩上嚟同我哋講

所以而家唔行了，攰了

讀Asso啦

大把人駁返上大學

讀書唔係一切

我都唔記得自己係第幾年
我諗一隻手都數唔晒

我同朋友講我考成點...
佢就同我講我根本無努力過

但其實我尼年只溫3科
交好多功課 作好多文 溫好多書
都係肥 練習好多Oral

我覺得我呢刻心情都幾複雜...

你應該仲廢過我

我都唔知點解唔溫反而有Lv2
溫完得U

如果諗唔到點做
可以讀ive hd
個名雖然唔好聽
但幾有用，唔洗不停考試
你可以學下d技能
It engine 係唔錯
上到大學就上
上唔到都搵到工
都係一個出路

利申 我就係ive 畢業 上番大學 fg 18k

都話你係今年30(智商4)架啦